有無人覺得Jimin Jungkook 真係一齊？

各位ARMY, 有無人覺得jimin & jungkook 真係情侶？
我本身唔鍾意睇cp, 因為覺得fans 幻想太多，但經過
1）Rosebowl JK 錫JM 耳仔
2）大阪Vlive 直播
3）GCF in Tokyo
之後，呢pair 如果唔係gay, 我真係解釋唔到
狙擊bts 既唔該行開，此post 係認真討論

韓狗已經嘔心 仲要搞gay

咪飯cp飯上腦啦

tRUe

都話我唔飯cp, 直頭覺得cp 核突
但jm&jk 既行為真係 我而家唔敢睇佢地互動

咁柾泰點解釋
就算唔係基 關係點都好過國旻先

放d片/圖先有得討論

柾泰出道時都幾曖昧，但呢2，3年我覺得少左好多互動

點解釋呢段？

喊下安慰下有幾出奇
其實講到底咪又係公司嘅營業手法之一
根本七個都直過鋼鐵

你兩條基韓狗憑咩笑人😅

關係點都好過國旻？
正泰狗唔好出來搞笑啦
自己睇啦

Omg, 佢2個又放閃😵

國旻嘅互動甜過柾泰先好講喇
一條煙花片代表到啲咩

你唯6？

討論下就屈我唯6

覺得v唔係到既話 jm就會將注意力放曬係jk到

我都覺，心諗「錫細佬有無錫到咁」🥴
我都知國旻post 實會釣到柾泰fans 出黎反駁，我本身覺得柾泰都係靚仔，同框好養眼（無ff 佢地會做d 咩）但國旻d 舉動真係連非腐女既我都解釋唔到

我唔追cp 但國旻同柾泰仲有95真係好多人追

國民cp

忙內line 最紅，咪最多人追呢3 pair